中國人穿喬丹吧！

五大訴求 缺一不可

手掌好白滑

呢條陷家剷肥柴

推10

推9

請尊重，謝謝！

推8

推7

推6

推5

咩人嚟？

雨果肥子

請尊重！謝謝

肥仔四眼版Jordan

推4

推3